你依家睇緊嘅喺GAG MODE . COM

樓主拎左退休金未?

未

00後無人知 兒登真喺兒登

我知

喺你老母

當年炒Eminleo嗰個

我記得有一段片話比人打，要個朋友5分鐘內黎，佢朋友話無問題10分鐘後到

睇字都笑大一有冇link

賣咗畀人之後

抄

垃圾channel 你咪小朋友囉

"你依家睇緊嘅喺"<<<
呢句好撚柒
抵撚死紅唔起

垃圾channel都可以拎黎攞優越感
你係都拎個高質啲啊

以為舊登屌到仆街嘅gagmode竟然而家有人講

仲串人兒登

三眼仔絕對唔會講粗口
光速強放臭屁

其實未同人合作之前我覺得唔錯

電梯無雙？

開頭gagmode係幾好
無啦啦轉左個乜撚潮州佬先on9

憤怒鳥宿敵

邵子風， 即刻成件事cheap曬

有個捉鬼變捉小精靈

你先係小學雞下話
以前係舊登屌到仆街喎

有講立場咩 咪柒啦

膠post大神 好大人啊

優越感？
做乜尻啊連登仔 提下以前有呢樣野都叫攞優越感 係出面鬥上位鬥傻撚咗個腦？

係你就唔洗加句00後冇人知啦
抄完人野比人批評就刪人留言既垃圾都拎出黎拎優越感
你就咁提下都唔理你，懶係老屎忽加多句咁既野

呢個撚樣掂親既所有野都會變到好垃圾，同啊叻哥一鳩樣

有睇過 當年有啲片幾好笑 但絕大部分都on9嘅

可愛小妹妹 亂棍毆老母

光速強放屁 飛機乘客high爆

「先生，畀條衛生市係um住個鼻吖」

00後玻璃心？
好柒啊 純粹話00後唔識 有無話過channel好高質啊柒頭
基本邏輯都無真係笑撚死人
拎出黎講就係撐佢同拎優越感 咩邏輯 笑到仆街

你就00後
柒就柒啦

我話00後唔知咩係67暴動係咪代表我撐67暴動啊柒頭皮

思考下先啦柒頭

識個垃圾channel又點啊
咪又係比人講兩個就刪留言既垃圾
你家下係咪扮緊老屎忽啊
要00後先可以話你扮老屎忽？
你咩邏輯啊
基本邏輯都無真係笑撚死人

講緊你扮老屎忽拎優越感啊
幾時話你撐啊柒頭皮

有一日，搶搶手袋黨見到搶手袋黨係到搶手袋喎

唔好柒啦 話人撐gagmode拎優越感

唔識字？柒頭

垃圾channel都可以拎黎攞優越感
你係都拎個高質啲啊

解釋下啦 邏輯思考都無
即係唔垃圾嘅channel就可以拎黎攞優越感？

好似係你唔識表達

係你就唔洗加句00後冇人知啦
抄完人野比人批評就刪人留言既垃圾都拎出黎拎優越感
你就咁提下都唔理你，懶係老屎忽加多句咁既野

識唔識字啊，傻鳩

好似係你唔識理解

你扮老屎忽重要拎舊垃圾出黎
唔笑你笑邊個啊

唔好後加解釋啦傻鳩

「垃圾channel都可以拎黎攞優越感
你係都拎個高質啲啊」

你原本咁打架傻鳩

點會冇

00後先鐘意睇

樓上有00後識，搞到佢好激氣

幾時有話係00後？柒頭
笑緊你拎垃圾出黎扮老野啊

同意

同意，你咪係

幾時有話你？柒頭

幾時有話鐘意睇？ 文盲

小學雞
原來真係00後

衝出黎認然後話人

有認過？你就真係文盲啦

駁吾刀就打兩粒 笑撚死人咩文盲

吾你老母
刀你老母
5p小學雞返5p啦

笑撚死 曲就當直

笑撚死，藉口

藉口 清果然識啲野

算吧啦，繼續拎你既垃圾channel扮老野啦
好撚威啊細蚊仔先咁中意扮大人

駁吾刀

駁？要駁你？
講緊你扮老屎忽你就話我話你撐
邊隻字講過你撐啊？
柒都唔係咁衝出黎柒啦
冇point亂反駁
駁你都哂鳩氣

最記得係舊登屌鳩呢條channel
改左謝金燕隻嗶嗶嗶

gag mode gag gag mode
gag你老母

我話我駁唔到你啊
駁 吾 刀

小學雞

好撚威啊細蚊仔先咁 「中」意扮大人

中你老母啊

翻5p啦 中你老母

到你駁吾刀？

掂撚完蝦頭都臭埋

Bang bang small bang

唔好喊 開完膠post預咗比人笑 中你老母學好打字啦 依家就擺明老屎忽屌柒你5p字啊 中你老母啊smallbang仔

返去用你把電話禁極刀啦5p仔

中

ok

「中 」唔「中」意啊 Small bang 仔

加油

兩個都戇尻仔
但樓主係唔係5p我唔知
你就一定係5p仔呀中你老母

躝啦屌你老母，話人扮老屎忽，屌你老母打5p字？

對唔住囉同隻小學雞嘈